公司醫療保險claim唔到

公司醫療保險claim唔到
入職嗰時候話有醫療保險，但claim左勁耐(幾個月)都仲係話processing，可以點做好？

打電話問保險公司囉

一定係有資料填錯/無填先pending, 正常2個星期搞掂，唔計用apps交

blue cross?

on9

成日claim, 郁啲有咩唔舒服都睇。

我5日claim 到

你自己親身交form claim定係經公司HR claim先？？ 我跳過HR自己搞 兩個星期收到cheque